{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159375?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 풀빌라 비움펜션"
    },
    "text": "プライベートに楽しむプールビラビウムでは、家族と一緒に過ごす快適な時間を提供しています。 注意すべき点は、オンライン決済時に客室の基準人数費用として決済され、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。 最大人数は8名まで入室可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 平日(日~木)には入退室時間を事前協議を通じて調整することができます。 入室は14:00で、退室は10:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューステーションはガスを使用しており、利用料は人数によって異なり、最大8人まで利用可能です。 バーベキューの利用は夜11時まで可能で、現地で決済します。 幼児は小学生以上は一人当たり50,000ウォンで、24ヶ月以上~未就学児は30,000ウォンです。 乳幼児は最大人数に含まれ、24ヶ月未満は無料です。 インターネットは無料Wi-Fiを使用でき、ペットは出入りできません。 その他の情報では、ぬるま湯屋外プールが運営され、天候によって営業時間が変動する場合があります。 服装はラッシュガードや水着で、夏期の7~8月を除いて入室から夕方7時まで運営され、温度は33度から34度に維持されます。 この他にも入室は14:00で、退室は10:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラビウムでは、何人まで入室することができますか？",
            "answer": "最大8名まで入室することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14:00で、退室は10:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューステーションの利用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューステーションの利用料は人数によって異なります。最大8人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は夜11時までです。現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "幼児や乳幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は小学生以上は一人当たり50,000ウォンで、24ヶ月以上〜未就学児は30,000ウォンです。乳幼児は最大人数に含まれ、24ヶ月未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はどのように変動しますか？",
            "answer": "ぬるま湯屋外プールの営業時間は天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの温度はどのくらいに保たれていますか？",
            "answer": "プールの温度は33度から34度に保たれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 378
    }
}